有無人熟紅十字會....想組團體報急救證書課程 有無人有興趣

見到龍門老闆開POST
見好多人有興趣
諗諗下學急救都有用

推

岩岩考到 證都拎埋

之前有 不過無續...

家下想拎返

曾經係紅會

其實你goolge 打 急救證書課程+ 區

例如 急救證書課程 屯門

你會見到2月係有

組團體報急救證書課程最唔好係地點唔就你
你去join本區 ngo攪的班,上堂係果度, 考試會派考官落上課地點監考

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

組隊要15人wo
有意留tg

現在要考CPR嗎？